[LOL] S10比賽討論區 (580)

慢到

完

Effort咩位置

支持永續Effort

effort真係痴撚線架

玩完

effort又送

Effort jm9

Geng

痴撚線 Effort 打假波 ?

Effort

effort仲敢跳上去係咪on9

Effort我屌你老母

開post慢到effort又送多次

EFFORT ???

你走去單挑隻RENE?

SKT隻SUP開始黎料

T1又夠鍾送喇

廢老

effort

Effort做乜鳩呀

1001唔開post, game都完埋

Effort千里送頭

GENG EFFORT

Effort睇bts睇到傻撚咗？

On99 effort

FAKER

effort做乜衝上去同隻鱷魚打

Faker

fucker

又靠faker了

小花HARD CARRY

痴線

小花

faker

FAKER舉重

廢老一打十

???

等haters上水

又係faker!!!!!

Faker又救世

FAKER!!!!

ban faker sylas plz

faker 舉重

GG:肯死未呀屌你老母

GEN豬招牌throw

舉重

靚波

Faker what was that!!!!!!!!!!

又鬥throw

以為throw 左又拉返返黎

FAKER WHAT WSA THAT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

effort trolll足2日

FAKER
不過呢個陣一打團遲早輸硬
只可以捉落水狗先嬴到

屌 都唔知係話刺激定鳩玩好

等hater 上水先

effort呢場真係一啖砂糖一啖屌叫好過上場嘅

我地SKT有Faker點輸

sylas招W好撚ON9 狂用

安慰下T1 粉 其實打得咁柒仲出去世界賽柒不如出局啦

雖然2018年GEN 小組俾人炒到飛起

屌你老母 廢老成個戰神咁

T1換黎換去
最後咪又係靠小花
屌

原來變大真係有用

Faker what was that

effort同faker互相carry,堪稱雙驕

一陣effort個仆街仔又會送返

根本係互throw

靠clozer隻zoe輸9咗喇

Effort先拎哂頭再送賞金出去，計畫通

重創都唔出
比小花開心回血

兩邊都係鬥throw

effort呢個救都證明到自己

sorry 唔知自己中1001

唔打啦唔打啦 Faker勁到

呢下係咪想禁GLP禁錯金人

其實打BDD嗰下Canna扭緊乜

Effort又solo kill 勁到

又禁錯金身?

bdd d tp真係

腿張開pls

見到開巴龍都唔開胃

有怒氣驚比人反殺掛

faker 真係痴撚線

又throw

又送返出去 GG

笑到我

鬥throw

又throw返出去...

quadra

做乜撚野

無金人搞到呢波THROW左

小花個tp都唔差

SKT笑撚死我

做乜9 又輸baron

屌
爽死

Fiesta

終極傳送

Shaker

ruler肥到癡媽筋了

綜藝隊？

開咩巴龍

................

Cuzz call 唔關faker事

痴撚線throw

effort 做乜撚呀

faker fans又可以潛番

faker無金人咁撚樣tp

兩隊鬥廢

依下又做乜鳩

上邊tp 緊準備開波
仲可以a 緊龍...

哩場真係好好睇

菜雞互啄

Ruler係時候表演

Geng贏啦 t1唔值得

其實effort係應該落去坦巴龍
.......

做咩要call巴龍

blank call

faker膨脹到以為自己真係1v5

Faker學Teddy TP

當我無講過

以下開放留言Faker老了

屌你老母呢個po真係一版一個風向

effort勁
心理戰
唔比penta你等你陣間好戰到自爆

Ezreal 4個頭

開乜撚野巴龍啊又..

一定係隊友太廢
跟唔上小花call

faker 呢下當左自己係sett

有預感一陣gen豬又會再throw

轉台睇日職賭下波仔算

好撚悶

出埋死舞

成隊覺得冇問題

咁樣俾ez執4個頭

一啖砂糖一啖屎

無金人呢個位tp點都輸啦
打鬼咩

唔會啦
輕鬆2-0

瘋狂turn around

effort不會令人失望

t1 88

無啦無啦
咁樣無得出國啦

T1係咪當撚左自己係G2

Effort: 我今場最多頭
輸咗唔關我事

如果佢係果下係幾正 但

t1咁樣打巴龍好明顯已經係比GEN逼到無得再拖
講到尾個陣本身除非捉到gen輸到ON9唔係根本容錯率低到ON9

成隊都啞既

Ruler咪撚中風

ruler憑空拎死舞

吹完都無2分鐘就柒左

呢兩隊想點撚樣啊

Ruler

好似睇緊邊隊送得快咁

Baron 依個call 應該冇錯 只係faker 個tp

T1 成隊都冇人坦到BARON
點bait baron fight

skt 做緊咩

啱
小花個下係急左啲
但唔咁打同慢性自殺無分別

真係

見到黎唔應該繼續打要即走

Ruler好睇
又狼死

明明巴龍隔離有粒眼
係都tp落個草叢度
結果

打巴龍

冒泡賽之王

呢個前期陣點打落去

T1今季有無換過SUP

算啦
又無worlds了

廢老睇一場少一場

兩日都係巴龍throw真係無眼睇落去
等G3算

佢ez S6第二場救世界冇人記得，個個記住佢Jhin最後一場送。

咁樣送4個頭俾ez就ff好過啦

Effort 到底岩岩係巴龍上面做咩 唔走去坦巴龍 個大又開得遲

冇sup sub

Faker死一次呢場就輸咗

連throw兩場

有個青訓上黎 但好似未見過

講真GEN比T1 值得入世界賽啦

time to ff

選手d相....
點解個個塊面都四四方方

逼唔到啦 你自己睇下ellim條血 佢仲想坦
成隊無一隻英係頂住巴龍 但個陣又打唔嬴團 一定要靠巴龍
都話打ruler ban左ez同cait逼ruler揀無位移既英
再揀衝陣衝死ruler就嬴

Teddy最後機會 上去打sup

t1冇傷

收聲先啦

買lehends算啦

B華晚燈足哂3場

T1 依家前期勁左
但一到中期就派膠
比佢頂到後期個COM都唔夠人玩了

第一場咪又係人地throw完先有機會

Cuzz 同teddy都無出
唯有話係effort call巴龍啦

尹帝

lehends+tarzan

Effort依舊屎入世界賽都係賣笑
俾個位人啦

好撚ON9 係上面QQQ 儲被動

想知下場會唔會見到cuzz同teddy

faker tp個位正常少少都有得打啦
打少隻鱷魚

jayce完全唔知有乜用
打弱隊就得
打強隊無cc 坦唔起 輸出又難

canna呢兩日都麻麻

自己troll返出去，可以有乜可以屌？

Effort前期throw幾多次
你話廢老throw就係巴龍呢一次

諗住前期拎D優勢 點知俾人打到豬頭

想知其實有冇人撐Effort

canna哩幾場表現麻麻喎

佢打得錯姐Jayce正常可以打穿鱷魚

駕駛者勁單線開通

尺帝

lck hylishit

今日唔多掂

hylishit:

個summer舉重舉到佢腳都斷

GenG fans

依兩日Canna真係跌watt跌到
明明成年都打得好好

effort讓番d頭出黎未

會
跟住0-3出局

三個壯漢企喺Ruler前面
呢個閪陣冇喇 下場啦

鱷魚有TP
個個就算T1無一個死都唔掂
ellim殘哂血一定要B就到GEN食巴龍

等待奇蹟團戰

kim：終極陣容係時候上啦

佢今日直程好差

強隊抗壓力咁高
仲諗打爆對面

依個真
其實我都撐Effort
最好永續

SKT打到好撚亂

faker今場啲tp

佢打親硬仗都麻麻
lck spring playoff final都係咁

FAKER 今場TP位痴撚左線

個TP

faker又係咁

可以準時食飯

Faker準備行綜藝路線？

又係TP累事

wolf上身都贏唔到啦

再見啦faker

3-0

FAKER 2秒交晒所有技

faker 又troll

FAKER TP係人地面前

唔一定屌得穿對線弱化版路西恩黎
路西恩就真係屌得穿

冇啦心態完全爆炸
其實可以換人

廢老又fail tp

EffortRuler睬你都有味

Faker: 唔打了

tp flash combo

個tp同送頭有咩分別 隊友又未到

講真SKT準備讓二追三

契仔要上場了

出clozer 未

再拖都係一樣
長痛不如短痛

唔好呀
T1一定要入worlds同TSM打呀
一定要反Cup 3-2呀

3比0 最多3比1
唔通讓2追3咩

呢幾個都無人打前排

有kuri 上過場

Canna cuzz clozer teddy effort
讓二追三

throw到

Faker
Worse than solo queue

Faker 表示唔撚打啦

clid行街又贏

咳屎同世一ad準備出場carry

真係3:0
Teddy cuzz 可以出山了

clozer上場追三局

3:0啦直落
SKT成隊冇溝通咁

world 期間有得睇小花直播

咁樣TP落去

自從無左WOLF SKT 真係廢左好撚多 SUP D眼位 CALL 差得真係好撚多

當大家諗緊cuzz clozer teddy傾好哂bp既時侯
roach: kim sir可唔可以...?

Lck Hylishit

換人未?
換effort就贏到

訓啦柒頭 你隊野搞咁多場外野仲想贏

有冇Effort fansclub

t1夠唔夠膽玩mid sett

Faker:成日話我比人迫害 今日證明番佢地係無辜

Faker : 唔撚打啦屌 舉唔起呀 叫Clozer 上黎啦

kr hyli

感覺D溝通唔係好順

Hylishit出到國架

笑撚死人咩

下場上cuzz clozer

Faker+ effort

唉 下年再黎過

Faker退休未

faker outplay一波之後上晒頭

我要睇bj神打faker呀

Fucker兩波送大禮搶曬fo

換咗effort 啦

隻effort從來都唔覺佢勁
係mata退化太嚴重先比佢上

最強陣試一次
Canna Ellim faker guma teddy

Ching咁搶口搞我大TSM

Sylas Elise 真係迷一樣既bp

琴日打得幾好喎

屌真係笑死
話晒faker同bdd都係曾經/宜家係一線
招TP可以用撚到咁廢都有

叫wolf返黎算啦

有無開mic 架究竟

冇咩印象
佢表現如何

cuzz clozer teddy 係時候上場

打你老母喇 tsm出去陪跑呀

faker收到風下場換人 決定自己throw兩次保護其他四個人

仲可以點撐 鳩tp出黎即刻金身閃現再累死全家

EFFORT根本就唔係LCK之流, 落去打CK喇

canna 覺醒未

ez打順風真係太勁

隱左形喇

GEN Effort > T1 Clid

Faker +effort 2個

898 la T1 成隊根本就廢

原來唔係t1勁 係af太太廢

再撐都係死撐 睇唔到有贏嘅可能

Pick隻波女 咪算囉
Sylas

實有啦
佢同hylishit咁勵志
咁撚雷都場場正選
成件事好正能量

等你開

利申effort hater

Canna打得差 小花鳩TP sup正常發揮

T1可以諗定下年世賽揀咩skin

faker 型到
tp 入5個人中間
今次又邊個call faker 去送死？

冇坦開巴

呢家t1可唔可以打俾lehends叫佢拍硬當頂幾舖

想聽mic check睇下佢地做乜鳩

退休啦 留返D面子俾自己

今年啦，一陣就讓二追三

出clozer得唔得
想睇同bdd對線

Faker 最後用送頭黎分散隊友輿論壓力
好感動

由15分鐘個波輸左開始T1都輸左半
之後faker個波sylas靚play都無用啦
呢個陣20分鐘唔嬴夠7K唔捉人點嬴龍戰

唔識韓文

換埋cuzz上黎我怕faker troll得再勁d

本身逆風打得返起

係咪唔記得咗tp無得取消

真

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

兩件裝又平 出完死舞真係on9到仆街
本身已經難殺
最加埋堆前排 根本冇人可以直對隻EZ

nuguri 場場都畀人ban jayce

FAKER又比人迫害
個TP肯定係隊友禁的

Faker有Caps一半咁勁咪贏到

一個TP累全場

Sup贏2k但ad輸返突

pick埋晒啲前期com
中期又係咁派膠throw番出去
比你頂到後期都唔夠人打啦
2日都輸係baron 到
成日心急想snowball就一野輸番晒轉頭

係咪得我一個覺得ruler幾勁

我相信佢個case好唔過uzi幾多

Faker:C8!

balung balung oh....adadadadada oh....

好似ambition咁 唔夠打 名流青史好過

佢比人直接drive幾次就收皮

小花就係真神
唔會有失誤
失誤都係隊友既錯

輸埋我決定下年放棄反Fly
反Effort反到佢縮入老母個閪

世一

faker退役前最後一場比賽了

support好似真係難D搵到個好既番黎
Drx搵到keria真係幾好野

不嬲勁 係驚打肥狗姐

af only

係T1不過係實況主

岩岩EZ 舒服到
我落場打都贏

下場最後一場

係佢咩有冇爭議架

kt?

個陣要贏咁多先有用 已經唔ok啦
你一開始又話個陣ok

佢贏完世界冠軍即退，SKT冇得翻桌。

我阿媽打都贏啦 對面係咁送

有 teddy

尋晚RANK比肥狗連續屠左兩場 今日照樣屌爆T1

三個大隻佬企喺佢前面

好想睇t1打fnc 兩隻sup交鋒一番

今日連rascal都打唔贏

Kt仲廢

逆風咪又係水槍

得faker一個打緊機
其他人d心態

Effort捉佢手仔㩒

下場想贏ban撚左faker招TP算啦

點解要STACK Q?

你開大一落地就自動滿架啦.......

又會畀人屌屈faker 玩工具人

一嚟個陣廢二嚟faker派膠三嚟effort執曬頭
真係想問點贏

下你又知既 邊到可以睇

朗巴反成年反到買埋fly jersey

af有Kin壓撚住佢都算係咁啦
雖然有場比路西恩屌打

Ruler琴晚打rank連續兩場俾Uzi打爆
而家打新人有個對比係度緊係輕鬆

T1輸咗
G2一定好心痛 少咗隻私家雞墊底

AF廢就不嬲 有無睇架
係T1 wild card比AF踢咗出去先多人留意

個陣就打前中期 自己送可以點

讓2追3！

真係養左好撚耐
正選都換兩批 教練都換過 青訓(quad keria呢兩位)都仲係度上埋正選

笑，Faker夠鐘退休了

Keria今季季尾其實打得差咗好多
但同Effort都仲有好大段距離
Btw Effort已經唔係新人

今季faker 最後一場
咁多位Fan boy 要珍惜啊

肥金換clozer就乜都無得睇

呢2日CANNA無態都幾大影響

faker又話搵G2報牛 比啲力水啦

上年msi又係死都要帶tp
攪到無左場驚

輸AF咪用過

3-0早啲放飯啦

有可能係生涯last

Cuzz

我諗Ruler應該係第3或者4年大部份人都認為係既世一AD

viper

反而好奇廢老除左tp 果個位 仲有無其他選擇....如果無又行唔切就算9數啦 反正呢埸輸巴龍都玩9完

未最後掛 應該仲有allstar打

可惜Ellim 拎唔出eve

小娟rap得幾好

睇佢rank對戰紀錄
比肥狗打到 1/10/4 同 1/12/9

Lm

Canna？唔理啦 屌左faker先

faker肚餓了

Uzi+Meiko高壓訓練Ruler
今鋪T1真係多得肥狗唔少

你睇多次啦
龍位下面有
唔一定要係上面

s8嗰陣已經有上過場 到而家都仲係廢過啲新人

本來打咩都r痕cls 執咗4個頭經濟即反cup guma 再出埋death dance wq elise無咗一半血

S6開始勁到傻啦，實有頭三

肚餓姐

要睇埋咩隊友先得㗎
睇返opgg 琴日Uzi duo Meiko
Ruler自己排
同埋我都冇詳細睇場game

唔怪得uzi退休 ruler話自己喊左
原來心魔退休

佢啲tp咁19都仲兜？

佢今年先21歲

個陣要打到ruler完全肥唔起先有用
我咪話唔知佢揀elise做乜鳩
上場已經講t1最好ban sett同cait ez
等ruler入局用無位移既英t1先叫有返啲勝算
今場個bp完全係走鋼線
如果15分鐘個波小龍ellim e中捉死clid咁T1起碼仲有一半機會嬴

搵faker出氣 等俾T1告啦

真係反cup你都唔會奶啦，佢真係反cup我捐多一倍錢封做善事

明明前期lead咁多都可以咁樣送法
真係綜藝隊

Sup我覺得好多都會間唔中上腦lvmao算最好嗰個

下場faker出nunu plz
希望faker輸都輸得開心啲

唔洗好似隔離rookie咁
舉到手斷都3-1

AF送T1落去已經好叻仔

我諗DRX係難D去到dwg個lvl
skt終於係bengi之後搵到個jungler(希望係)
而家搵埋個support就得

成場轉淚點 咪開巴龍個度

有無諗過係其他隊廢

唔洗請假睇worlds了

肥狗退前比盡咪第2
之前仲有bang添

sor
team fire 同 team ice 之後就冇睇過allstar

又唔洗睇lu

喺支那打都要請假睇?

有最強sup Wolf Mata 傍住都係咁

贏左可唔可以帶個鏡頭去T1練習室
想睇faker會唔會喊

Faker 如果可以玩惦隻極靈 學下Bj神 都知自己老

S7已經唔係bang啦
我覺得後期uzi同ruler係有得拗架喎
uzi落左黎之後ruler真係冇對手

Bang高峰期團戰永遠唔覺得佢會死

呢隊gg點會打輸drx

打AF都勁多失誤 打geng 仲敢送

請大家幫幫肥金搞bp

dwg食正meta 加deft子腰傷
唯有希望drx喺worlds可以有幾遠行幾遠

呢個陣前期無lead就集體退休啦

Ruler本身咪完全肥唔起囉

FAKER生涯最後一場
各位要比足眼力睇

唔講以為AF summer有贏過top4既隊
係wild card之後先多咗人期望送多次T1落去
今次regional T1仲要換哂最廢果兩件

如果唔係s6決賽第4下強迫症
分分鐘已經2個fmvp
嗰年仲要岩岩出道左一個夏季

chovy 屌打badd

effort係咪同teddy cuzz fd開
有心搞鳩我大faker

轉左10.17 撚唔掂

睇嚟同uzi對線都算執到啲嘢

Jkl:

S7打rng個陣仲算
強行射死肥狗
打完肥狗就失智

講真
完全睇唔出有係佢地身上學到D咩

果陣真係窮到爆 除左兩隻sup之外 最窮係佢

faker sub去sup clozer sub mid算啦

S8比sion撞到送左場game

準備3:0

至Faker 同Uzi 出道，今年係唯一一年無佢地是旦一個

大家珍惜最後呢場

廢老sup好troll

唯有撐G2了

點解skt無鏡頭既？

懷疑geng今場鳩打都贏

有Bang個陣一直對SKT唔反感

個陣前期lead 10K先有用
得個少少邊夠

10.16 2-1
10.17 0-2 輸版本

S7 食物鏈係 bang食uzi uzi食ruler

3-0

effort呢條柒頭真係廢到喊

唯一活化石大清

troll得過effort？

睇埋呢場 可以下年先再睇比賽

再見喇faker
屌你老母effort雷足兩年

又鱷魚

Chovy打到Bdd隱形

直接上sub sup算啦
應該平時有同依家隻ad夾開
效果會唔會好D

Huni同Bang笑而不語

SKT粉世界賽打算轉投邊隊

其實關咩事又咪pick返10.16

唔係熊好打鱷魚咩

chovy一個打全家 場場都係咁

uzi正面對決食撚滑ruler
s7 wc 亞運 s8 wc
就好似bang食撚滑uzi一樣

Thank you Faker

輸到2-0先pick鹿

上年都唔掂啦 出下mata 先唔覺 今年場場正選 出晒黎

而家先出LILIA...........明明琴日都用得OK

TSM

雖然faker啲TP後面好離譜
但其實場game一早輸左 只係係到掙扎
20分鐘ruler隻ez有魔劍 t1個陣軟到爆比人poke到on9
elise又捉唔死EZ
T1除左20分鐘前嬴7,8k搞到GEN唔敢黎搶小龍拎4龍逼塔之外仲有咩機會嬴到
GEN個陣仲要唔怕你拖 仲要可以隨時開你

學三連霸啦

t1又玩咩鳩陣

T1咁都唔換人

我欣賞肥金呢個老閪都唔換番cuzz同teddy上黎既決定

開心3-0

鼻神

知唔知GenG冇轉頭3個ban?
係因為佢地覺得你地技窮

咩叫食撚滑

又惡魚

入到四強當贏

隻sub sup仲廢啦
如果唔係effort點會係必然正選

ORI

睇咗七年faker
如果同我講下年faker退役其實都幾空虛

Thank You! Joe Marsh

又雙ap打sett

Faker之前生死戰都玩過Zilean
而家唔pick?

又放sett

諗定戰犯

即係剋撚住

kiin玩坦
自廢武功

死都唔肯ban sett

Kaisa

其實換過隻sup 堆新人真係練得過
可惜今次之後應該等完約

CANNA呢2場都冇乜表現

kaisa 都ban

Faker生涯最後一場，算啦

又鱷魚
mola mola

改名Ruler

今場最後一場

Cuzz Teddy好撚慘
幫你班仆街打咗成年最後要坐冷板凳

咁先識玩 上左都係3-0 仲要世一比人blame
唔上啲人就淨係blam廢老同新仔

未到game5
zilean game5 buff

話時話FAKER 好似好耐冇玩LB

今年退啦，仲下年

等FAKER收皮 成年慢慢出都得

真fan咩成績都撐
希望佢地可以原陣打多年tim

gg玩汎上路未

替垃圾隊多謝T1 fans轉投我大TSM

見到canna兩件物穿裝+魔劍就G左, 全隊都係持續傷但對面
renekton 物防鞋+death dance
clid有stopwatch+ heal
sett坦
sup坦
ez death dance + 冰拳

gg3b0

GenG pick Ekko Aphe教T1啦

有諗頭喎個Bp

bdd ekko

再咁落去下季會唔會喺 NA 先見到 faker打機

隻Ashe瘦到R痕都嫌細力
點打

tsm輸完又轉邊隊

揀aphileos笑鳩姑媽？

200years不如玩燼

200 years?

effuck牛

美斯夠話走

t1呢個陣點打對面

好多人話200years已經唔掂 等睇呢場點

faker生死戰代表一撚定係LB

我唔應該用肥唔起 應該係壓制唔到EZ
19分鐘個陣佢同gumayusi CS差4隻
大家都係2件裝 EZ無壓力好打好多

唔出teddy既 ？

諗定8強轉邊隊

GenG BM?

其實我覺得uzi係對線勁D
但ruler會戰勁D
Bang應該兩樣都唔夠佢兩個勁
我真心覺得bang係overated
明明打親PraY GorillA都輸線

仲有Ekko笑鳩Faker

嚇死以為自己斷網

準備用cow bell troll人

咁都要問 一定冠軍球迷，從不支持垃圾隊

佢獲撚獲生死戰出lb對面都會有準備

認真咩
Lpl頭嗰幾對好似都唔差

佢隻main 黎 比d面

ruler教人打機

打Senna點打，今場其實好發揮，兩面都係農

Effort 出main英
讓二追三

可能係g2

福利牛

我撐cvmax 同deft呀

唔係轉邪教fans鼻神fans only
年年舉重

Pwan反手pick隻魔甘娜

cow bell8級你敢嘴

set 加熊 後期點打得入

等睇effort牛wq二連都fail

今場T1個陣幾正常

唔洗後期 中期輸左了

今場t1應該前期輸
中期反cup俾啲假希望
跟手送一波大嘅
Geng 3:0

有球女EZ OK GE

Geng教埋你打機

準備學大清讓二追三

SSG ez

Effort隻牛算佢最勁嗰隻啦
對佢有返啲信心

Wolf的意志你敢嘴？
T1拎返一場先

好撚狗

今場t1個陣咁都輸真係無野講啦
2邊個陣都夠平衡

Ez打大坦冇力，但Nid好大壓力

個SKIN HARU既 是但啦

有冇人可以話我知ezreal帶cleanse係比邊個

SKT輸左係咪冇得打世界賽?

中期t1唔自爆就贏

Faker=theshy=troll
Faker生性好無

個陣咁都輸就真係唔好岀國喇

0-3 對0-2

sorry, 無follow開, 係咪輸埋就緣盡世界賽

中期End唔到變水槍啦

大清今年讓2追2咋

ekko啦

係

兩面都係

係 好好睇埋

bang除左s7夏季開始中風之外幾時有唔夠pray打

sett 200y 熊 ekko

隻鹿

希望Canna 打番好d.... 佢呢兩日都麻麻地

可能LPL 中路太勁

扣閃

下?

艾希好運個陣掛

rascal

訓左幾耐？

geng 睇paypal

Whatwhatwhatwhatwhat

傻閪鹿咁痛

Wa ellim

收到柯打讓一場

咩事

大混戰

Rascal柒到

canna一打硬仗就含柒

笑撚死

下路柒到

Rascal最後賺返兩個頭

我睇撚咗啲咩係咪soloq黎

做緊乜

Canna

唔係隻牛死撚埋

canna吹大左啦 廢到

牛又好似ok

effort頂返隻熊返嚟個下真係好兄弟

兩邊都做緊咩。。。

隻傻9 CANNA 保隻牛自己去死

都係輸wolf隻花女唔夠好運打姐
都唔關bang事啦

緣盡s10了？

faker d tp真係好撚慢

200年唔應該普攻到你 頂大技既話都ok既
你唔應該中ekko stun
熊uhmmm
sett可以cleanse佢大技?唔一定要qss?

cs差好遠

ruler贏緊好多兵

Ekko夾左佢入塔

姑媽真係搞唔掂 有雙tp仲唔向右拉

Ruler醒醒定定啦，咁樣直接死

職業選手啲超前觀念

頭先好快wo

faker比bdd壓係塔底wo 呢個tp慢都正常 只係應該唔tp 差d死撚埋

佢對線好多年都輸喎

3路輸cs

致敬牙fly

Faker。。。

faker招大

開大食兵

spring t1 > geng.g > drx> dwg

summer

FAKER 老了

faker今日差撚到

開大清兵

faker致敬perkz

自願退休計劃

faker真係老了...

Faker退休啦

打到失智

spring勁有柒用

faker想清兵姐

effort先係核你懂什麼上鋪game攞哂啲頭㗎人哋

學美斯想走
要大敗一場

T1

有冇人覺得今年T1仲廢過S8 SKT
真係痴撚線

Fucker回塘回得好癲

summer dwg > drx >

3:0啦 可以食飯

Troll完就會放 學美欺同大清

原來一直都係Faker問題 怪錯cuzz/teddy/effort了

希望gumayusi下年轉隊
佢真係值得正選

旁述呆撚左都要幫faker兜
Arrrr....

Spring果陣啲人話勁過S8

canna又死

CANNA中風

Clid咁樣開Q本身想屌鳩佢

gg 3b0

太耐無睇 係唔係LCK水平低左

canna 被3夾1都不忙用閃清兵

佢係股東，點會走

What was that????

你至少睇少左兩年

S8 regionals SKT 都2-3 GEN
今日係完全唔夠打

笑到最後

effort呢舖幾好

lck柒咗好幾年

JG唔讓頭

BADD

佢呢隻都玩唔好死得

但搞到對線輸到on9

比頭佢開大清兵？

Fucker fans今次仲可以賴邊個

夾得十日預咗啦
下年繼續最佳陣容

咩叫唔應該有時就係食咗呢下cc就玩完

支噴火槍aoe轉定身combo
sett e???

是但

ez可以單線

所以我都好好奇點解dwg可以直落3:0
明明chovy咁carry

Canna今日失態
平時屌打rasacl

2018之後都贏過國際賽

Canna舉唔到重 T1點贏

死硬，用閃清兵咪打少d turret plate

Canna又爆

開始賴canna冇態

上路都比人打爆，仲點chovy

Canna 今日單線都唔夠rasacl 打

Voli好好打Renekton
太自信counter自己啦

真係 S7後無睇

大家放過canna啦
唔係佢係summer啲表現可能連playoff都冇得打

3比0了

下年 kim cuzz teddy effort

唉

第3次空大

尋日打完Kiin仔今日就到Rascal手軟都唔奇

Canna MSC show老鼠笑9武肺
驚去支那打世界賽俾人落毒報復
所以索性唔去

bdd假波

又冇條龍

ekko幾好笑

拉龍都拉唔好

rascal咳神上身

老實講雖然輸緊2:0,但係哩隊t1比起teddy,cuzz and friends好睇好多

BDD Ekko同Chovy冇得比

lck 3rd seed 似乎都唔係好得

T1 邊個拎頭邊個就要出去送

食到先得架咁都搶輸幫唔落

等多陣再開冇咁嬲

土龍雙坦 點打

人地First pick左voli再撚renek
失智定失態

又空

空夠大未 係咪真係致敬緊牙fly

一個頭換一條龍 抵啦

除左1st seed其他都唔多掂架啦

瘋狂空大

faker老到

T1打得好心急

faker啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

牙fake

致敬咳屎大師兄

cd好快

我講Bdd招大，係要換啦

今場輸左faker應該會比人屌死

今場睇兩邊中路賣笑

始終你睇到佢個圈同有delay而ezreal有E技
同埋你睇對線架嘛
你之後真係驚可以之後先出qss
但係你帶cleanse對線會廢左
ezreal 對Sett E我就真係唔係好知

咪得lpl睇落3隊都穩

T1落後緊？

Feel到輸硬趕收工
長痛不如短痛

仲交閃

guma呢下唔一早閃

ad曬閃做乜

隻ad又咩事 一撚早交閃啦屌

留閃留咁耐抵死

屌早撚啲閃啦 真係

神早就要閃喇

今年應該都仲係lpl

玩Ez最驚係你隊友死哂你一個都打唔死，打軟皮WE都差唔多秒啦

Effort 有閃有大唔上去救ad

guma早啲閃會唔會唔使死

Guma三相

淨化係咪解唔到sett r

我驚LGD隨時都打到依兩隊仆街
希望到世界賽證明我睇錯

上場都俾人屌到傻啦，打baron時個tp

解唔到
淨係解到stun

一定唔使死
好過宜家閃又交左又死撚左

就20分鐘
effort應該開始送

badd成日跑傻閪線jm9

已經幫T1諗好下年陣容
canna tarzan clozer gumayusi lehends

#cuzzzzzzztedddddddycomeback

第一件米鍋

好撚廢呀屌
睇到燥 恨鐵不成鋼

d pro player成日想極限flash結果都係死

rascal solo kill

canna廢撚到

土龍魂點輸呀

Tarzan去lpl

Ruler個閃柒撚到

luler

Canna比人單殺

冇啦實力真係有差距

4人連技都差D殺唔死隻SUP

當rascal都solo到就知今場玩完

今日全隊都打得差喎
個上路又唔知做乜

Rascal咁勁架咩

Rogue 都隨時打到呢兩隊仆街啦

LS真係好撚嘈
點解會有人鐘意聽佢

LuLer

Canna做左Rascal私家雞

人地隻sett
t1 sett同熊都玩得唔好

條友成日teamfight想追擊嗰陣都撞牆
我已經留意左好多次

上路呢個對局比人單殺正路啦

Rascal Life

原來又係Effort

Feel到LS好嬲

特色黎

canna carry唔起 輸好正常

effort幾時躝

好心 ban撚咗sett佢

effort真係算啦t1而家輸咗佢好過出到世界賽柒

top打爆既話
龍又無食 後期其實唔使玩
3:0左

ezreal conquer其實好難疊
我諗睇你覺得poke多D定會戰企係到打多D
cait同樣道理 kite定企係到打
但cait 帶ff會對線會多D sustain
我諗唔關l唔lck事

3:0 無死角

3場sett 都唔揀抵輸啦

完了吧
如無意外

銅閃

Canna柒到

caster嬲到
effort有料

Faker做教練

T1 Twitter唔係好中意準備圖既咩?
準備左落敗宣言未

effort收皮啦屌你老母

可以恭喜定geng出國

仲要放比人

衰唔過thorin啦
同埋起碼佢講野make sense

世界賽都入唔到更柒

T1 廢得好離譜
GEN今日已經唔算打得好好
同上禮拜一樣咁throw

clid手刃Faker

今場兩波比人直秒喎

今年lck唔係好點喎

嘩要求低撚到

隊友&bp問題

十足以前SKT 放生上路換中下優勢

然後賴上路廢

佢扣閃扣到最後一秒先用

佢mechanics真係幾好
希望下年有個好D既support

呢幾年都唔掂啦
上年話全明星陣 結果8強比g2收皮

3場自信唔ban sett
但成隊又揀唔到

有經驗可能好啲。。。

算啦...由上至下同Geng 差好遠 享受睇Faker 分分鐘最後一場算啦

佢係比人打爆
輸線唔緊要，係難打熊，但比人solo kill...

狂Ban AD

你睇lcs果班真係直接mute左佢
講D野離鐠到

canna今日真係唔掂G2

有交打即e唔秒你對唔住喎

個ad一打sett就收皮

個人技術唔係大問題 但打落T1好廢

有冇人喺Joe 到問黎明幾時到
講咁撚多野 宜家又唔見佢上水

睇得太多Teddy ，gumaysui真係幾好

同埋佢係呢幾日先有得打訓練賽

咁你都要預閃e之類㗎啦
對面又唔係得一隻英有cc
你e走咗一招仲有另一招
同埋ez招e都係有delay
團戰佢自己失誤又好比對面靚捉又好
起碼都多招保命 帶淨化多重保險啫

始終中後期輸出都係睇佢

又唔係未試過出到去都打成咁就真係丟lck架

下路點ban都炮啦打尺
係我就ban其他路算啦

今年得DWG勁但Nuguri爆肺岩岩做完手術

龍魂團T1準備byebye

龍魂比人反cap睇過啦我

rascal真係on9

Sett係咪裝左global taunt

faker招大開得好差

花生仔

canna 成個playoff + regional 用rene 有冇勁過

地龍魂3:0gg我都去飯

24分鐘龍魂打條撚咩

GG

私怨都攞出來bin

Bye T1

gg

gg t1

仲推

lcs kobe好撚過LS多多聲啦
LS團戰就呻吟鳩叫 嘈撚住人講野

垃圾 下去

Sup唔保AD
不如死左佢算啦屌你老母

邊有可能唔走 我都識啦

龍魂輸又唔係未見過

想知T1五條友係MID想做乜

今次邊個問題？

Effort 玩開戰牛可以0死

T1 成隊由上至下bp macro都好撚廢

笑撚死以為Gen.G打緊外卡隊

其實GENG都應該變緊
比著以前4打5肯定全部人翻屋企補血

EFFORT唔跟AD走

Faler啦
小龍個波空大搞到呢波冇得打

我係十年canna fans 我哭了

BDD同Cild全力幫上

心態爆炸 做乜鳩

走仲要分開走先搞笑

EFFORT 0死勁能到

我覺得佢叫得好好聽喎
次次都好想笑 同埋打完團戰之後佢講嘢其實唔少同make sense
不過我都理解D人唔鐘意佢

咁廢 食屎算啦

sup唔保AD
你收皮啦Effort

得kobe同captain flower得囉
根本英文cast得Lec個班係得
Ls把gay佬聲好惡頂

Faker.. Thankyou for everthing...
會懷念有你的日子

alistar 105

明明cuzz teddy clozer 自成一體，都唔上

mo la mo la

再見啦T1

臨時嘅陣算係咁 不過金豬一定最大責任
常規唔用 季後唔用 冒泡先用新人

學ls講有錢出大裝都唔知係度磨乜鳩 返去出裝搏一搏巴龍戰好過啦

30

呢波SUP上去賣4隻都走到啦 痴線

肥金笑了

唔好問啦

笑死佢唔坦都人坦啦

T1成隊冇野值得可憐
技不如人就係技不如人
同DRX俾DWG打爆一樣

玩唔掂熊同sett已經劣勢
又搵唔到英針對又再劣
ban又係劣勢

我講緊solo kill哩part
你可以比人夾殺逆風
但solo kill係given that你已經劣勢，你仲走去同人1打1...
去到solo kill就無得賴...

GenG fans/反SKT大軍上水啦喂

拜拜faker
退休啦 老啦尋日用盡奶力今日個態沉到

換撚左effort佢啦屌

今年冇RNG同SKT去worlds

爽

繼S8 KZ後又一春季冠軍入唔到Worlds

GenG

GAY佬聲呻吟咁
嘈撚到

clid 又躺贏

SKT fans

老野唔肯退就係呢d下場 唉

Cuzz Teddy表示輕鬆 好彩唔駛中箭

話撚左3:0

GEN完全唔興奮
應該預咗屌打

TOP gap

今日都有用到一次, 跟住throw哂所有野

Ruler 教訓後輩

無左uzi 同faker 既world 會唔會得返強國人睇

輸路輸足3場點搞阿

fucker倒下了

隻ez

on9 coach

Rascal今日打得唔錯不得不承認

可惜無cam

五路教練都gap啦
接近少少咪Ellim vs Clid

三連霸又要改名了

有無人知effort收左幾多錢

Life Mvp啦

BMW:屌你老母,蝕撚晒

好想要gen g 部電腦

仲影住t1 賤到

真 賴乜鳩 bp support
人地真係高你一班
有啲人仲話上路廢左
大佬打af以下果啲可以打傻仔咁打

再見t1

傻撚得過LS?
lcs我本身都唔多睇
我睇worlds佢同deflico講野都不如幾make sense
又唔撚似LS條傻鳩高頻鳩叫鳩笑

geng regional 唯持全勝

仲有dwg

G2大把鬼佬Fans

Faker倒了

肥金又嬴
之前話開季前預t1排第4 春季打到第1佢都嚇左跳
夏季終於如佢預測

今年又係LPL同LEC了

spring比canna打到面腫腫 今場咩仇都報哂, 打到t1 worlds都去唔到

得返大清同bj有吸引力

S6開始跟我撐GenG唔洗咁啦